(台測)拳願阿修羅 第2季

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

拳願競技是日本大型企業之間的鬥爭，商人們賭上巨額利益雇用鬥技者並令其對打之空手格鬥競技。原為平息商人鬥爭之手段，始於江戶中期，並傳承至現代。乃木集團慶安二年創業，以乃木英樹為中心的企業集團、發展運輸業、出版業等業種，是拳願會最古老企業之一。拳願絕命淘汰賽以賭上會長之位所舉辦的格鬥淘汰賽，其舉辦條件是必須獲得五十位會員的贊成..

5 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野